牛牛

$158連加一

低食

間野都幾抵食 但上次坐坐下無啦啦有隻小強行上個椅背度 嚇到無哂胃口

野味來

依家要加一了?

狗也不屌

唔洗

你又話158連加一

理解力0